朋友最近比人炒左

WhatsApp 傳緊建制派遊行 $900 包飯食